有冇人覺得今日林鄭個嘴臉唔同咗？

睇返佢6月開始記者會個樣，同今日完全唔同，可能背後有強大既人支持緊佢，大家小心

覺得
好得戚

佢一定有新策略

串到仆街 記者會走個下

咁啱隔離post同一時間講緊

好明顯覺得自己就黎蠃

係，可能係呢個時候突然上位既劉業成，唔好睇小佢

我無嘢講

見到你地日日都笑差佬英文差
呢5 日愈黎愈細力屌差佬了
佢就黎贏

佢無諗過佢而家係同緊成個美國鬥啫

著衫都唔同咗

又度緊D仆街野

明明自己老細比人打到仆街 都唔明點解可以咁好心情

有國際視野就唔會留響政府做到今日，記住中共揀特首的眼光仲差過你響街市買橙

睇唔起我地，可能有新策略，加埋新副狗署長。大家要小心

又好似有道理
不過好難相信真係會咁蠢
普通市民依家都feel到支那經濟燶味
條7婆仲日日諗緊點打壓示威者

新策略咪就係spin到去港獨

屈反送中變質 變相唔駛再理5大訴求
反客為主
打經濟牌分化和理非同勇武

派糖同埋用商家講再唔收皮就要裁員之類

嘴角含春咁

政府行動唔難諗，佢一定會揀最差果步棋，所以鄧炳強做硬一哥

佢今個星期開始主攻
大陸全力發狂助攻,佢梗係嘴角含春啦

大家要小心

佢真心覺得中國勁過美國架

可能接完習總電話又濕撚哂個閪樣有淫氣！

美國準備好哂
佢仲咁得戚

認真你便輸了

港獨 有大台 有幕後黑手 洗學生腦 被指使
扣帽子分化
叫人唔去呢度唔去果度

可能懷有龍種

個八婆識閪睇國際形勢咩
佢嘅國際視野最遠都係去到大灣區

換左眼鏡

要小心應對

因為佢宜家有商家佬撐，咁抗爭者就應該以打擊經濟為大前題

佢開返行會會唔會有古惑野

我一睇都好覺

因為佢覺得佢 扣帽子 分化 打民生經濟牌 就會好快成功令愈黎愈少人出黎囉

中共埋班丶保皇歸位。

佢覺得自己星期一條橋好成功
食咗兩個月屎終於叻返次

中聯辦大力支持

講多謝大家然後轉身走個刻 嬲到我震 個樣得戚到丫。。

經濟要破，極速破！

因為我地個勢開始頹

Push

係.係串左.

佢眼神好唔同，大家可以睇番

我地要小心，唔好俾敵人機會反擊

仲得閒換新眼鏡添

早幾日上深圳開完會，京官連埋啲有錢佬一齊撐佢，梗係即刻醒神晒啦

今日著套衫都攞彩色啦

Bingo!

純粹係背後有商界同中共支持 佢覺得示威者一定輸

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

佢次次想走出黎攞彩既時侯都係咁

其實班有錢佬隨時會跳船

戀棧權力到咁既樣，話佢係走狗都侮辱左隻狗，I can't find the right word

還有各大同鄉會，婦女會Ready，全港地下黨員，黨組織Ready，幫林奠助攻…… 林奠又可以巴閉了，好打得!，玩陰招，佢至叻！！！

件衫都比之前幾次鮮色

因為見分化開始有效

我諗建制係新登記嘅選民應該種咗好多票，班民殘聯無後顧之憂，阿爺大雞都吹埋啦！
而且事實係五大訴求一樣都無爭取到

塊面前所未有咁西

應該有人唔比佢咁快落台

咁就更加唔可以輸比佢睇
屌佢老母！！
五大訴求缺一不可 不撤不散啊！！！

又諗到咩屎橋呀

撐住呀香港人

cls

佢每次都以為自己好醒，結果柒完一次又一次，群眾智慧一定醒過班離地老屎忽，未驚過

咪612前咁囉...跟住...

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

唔想知 唔應承都唔想睇

你啱，心水清，不過要留意敵人動向

死8婆

冷靜思考 謀求對䇿

呢個真

咁梗係喇 成晚咁多分化post 連登都7國咁亂 就知佢勝算在握

on9
我係大陸老西都唔比佢辭職啦
大陸又一定唔會讓步跪低
林奠咪老西硬住上啦
唔笑唔通喊住同你講依家好撚慘咩

眼神好難呃人

應該係中央派軍師

我都覺得係，換埋眼鏡!!!!(雖然都係咁樣衰) 人生中未試過咁憎一條友~

推

保持小心謹慎
一定要贏呢場抗爭

覺

pls

set deadline好有意義，係同緊全香港人講「拿，我比咗時間佢做嘢啦，宜家係佢逼我搞大佢咋」等嘅期間和理非全面進場，文宣亦能更有效對大眾輸出理念、行動目的。假如最後政府冇理deadline，咁勇武攞正牌想點玩就點玩啦

其實點解大家放棄左deadline?

阻一阻大家

講多謝大家個句寸到仆街
個態度閪到不能再閪

咪係 之前着黑色

佢今日將零售業生意下跌誇大到同sars相提並論 然後又話經濟數據滯後
比我感覺係佢好著急要推出一大堆 "舒困措施"
應該好快大家就會見識到今屆林奠政府既主線任務[掏空庫房]
救經濟為名 送錢上京為實 金額規模肯定龐大到令人難以置信
就憑佢記者會吹到香港已經遭受金融核爆咁款已經知道

佢之前都會扮吓死狗 頂你個肺 今日個樣串七七

策略：日日打經濟牌，香港人上面愛錢，下面愛返工，繼續打經濟牌，好快打散運動

一玩每日差佬就搞散場運動, 大家唔好失焦, 爭氣啲得唔得

我覺得一定有啲嘢照佢預期咁發展！先可以咁得戚

大家要好好諗下係邊個位我哋畀佢牽住行

都係用緊打擊雨傘嘅時候嘅策略：

明顯好多人開始覺得精神疲勞，拖拖下民意就想散水
好多人都開始對警暴濫權催淚橡膠習慣麻木
用啲19記者會轉移視線
利用部分人嘅焦躁，另一部分人嘅疲累，成功分化運動節奏，最終因內鬥散水

大陸開足turbo 出人出錢幫佢
佢緊係得得戚戚咁啦

大家繼續做好文宣 落區重奪民意
對準黑警 同賤政府

如果我係記者就寧願坐監冇咗份工，都要兜頭兜面丟佢臭鞋，為全港市民洩憤絕對值得

換咗眼鏡

應該係中央落咗指示，維穩費批咗
其實林奠都係公務員，無指示唔識做

不過呢個係好兆頭，即係我地做緊嘅野係啱嘅

好似話比人聽佢正式回歸咁

我都覺
大家要小心啲

都係一塊西樣

認同
就算無得唔面對瓦解依個結果
大家都一定要捱到美國通過民權法案!!!!!

You burn with us

越得戚越容易仆街

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

8月13號佢地開會，到時就知

佢嗰副不可一世既招積樣

屌一睇就知係咩啦
個賤人想推警察去做替死鬼呀
我地既反擊方法就係堅守五大訴求、劍指中共！

邊一日先推到 唔記得左

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,613/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 01:48）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

咁佢好難唔得戚，鬼叫你地呢兩個禮拜跟住佢個劇本走，而家局勢遠比兩個禮拜前差，但係個八婆經常性高估自己，去到咁上下政府又會做一單更大既柒事

七區果日幾撚勁，風向狗blocked

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

仲以為你想講佢換左眼鏡

政府官員公開活動/講話認過度過。今日記者會係需要表現強勢，同埋吹雞埋隊（人大，地產，中商會）

罷買！ Cash is King！儲多啲錢何樂而不為？

屌佢老母，對準政權，共同對抗官商鄉警黑！！

而家著撚到彩雀咁喎

仲要著得好shape醒 係咪要重新埋位

最早都要10.1

以前的他 復活了

佢一定覺得自己就贏
大家要小心

可能佢已經成功撤資

因為佢覺得明天後天一定大量衝突，可以拉好多人，令示威者折兵又失民心，之後再借D意又同popo玩記招玩經濟，所以大家要冷靜D，唔好中計

大家要堅持呀

DLLM

哩個時候真係要團結
要繼續勇武繼續和理非合作
佢以為拉鳩曬我地就會驚就會散
日日揾班磨碌出黎鳩噏等我地笑下就算
我地唔撚會啊
一定搞鳩你啊港共閪

老實講
我又唔覺得精神疲勞喎
而家放假出黎搞9佢姐
我有信心可以同佢挽長線

堅持抗爭直到有真雙普選
我無野講

睇下利君雅係度佢重閪唔閪得出樣

佢其實係美國蛇，佢feel到共產黨就來玩完，做到689二五不能完成的任務

【保家衛族 還我香港 對抗白色恐怖】810大埔 811深水埗港島東 三日機場集會

我無野講

我哋最初就係咁 還原基隆步

係呀，翻緊盤當然要精神d，去下街市狂下警署影幾張相做下公關show，又可向上面交待....一個已經失晒民心的特首，做乜都冇人信

過去的特首，曾蔭權係比較好嘅一個，經濟又ok, 又唔係暴政，不像林鄭極權不得人心，成個班子也要換人，可以搵舊署長，也可以去搵舊特首

條八婆知道, 中央唔會換人就得尻戚

所以要做多D文宣
話比香港人知政府想點
同時呼籲大家頂住 香港人再唔係只向錢看 而係有遠見 為社會為下一代 甚至係為國家 著想既世界級公民

可能企佢後面果啲唔再係佢啲垃圾班底 於是就覺得好得戚

宜家佢得返一招 四圍放鬼嚇到你以後都怕黑 可惜我瞎㗎 屌你 我唔撚怕有鬼

最後一定收佢皮 大家堅持!

攞經濟黎講麻，講示威者影響經濟，有幾衰咁。

但跟本本末倒置，佢知自己回應唔到示威者，咪搵最好用既經濟黎壓我地。

所以曾蔭權咪坐監
曾蔭權在位無搞暴政極權，主力搞經濟起基建（雖然有d變左大白象）

董建華50萬人上街就跪左
689鐘意搞私怨同抽後算帳，獨裁
777係真正極權同暴政

佢撚梗我地啦

運動有少少走下坡
中共出晒聲保佢
狗換人準備轉策略
好大機會中共港共已經ready好晒各就各位準備反擊，心入面諗你班垃圾廢青就快俾我玩殘，我就黎反勝

所以各位黎緊要小心，尤其勇武派

覺得係運動嘅轉捩點
我地要多加小心

打飛機post咪撚再開 thanks

大陸吹晒風全力撐佢嘛

我地捱到十一黃金週，佢就頹到仆街

化咗妝 著咗件靚衫 意氣風發咁
真係同之前唔一樣
大家要繼續 唔好放棄

藐嘴藐舌

目標要係清理政府腐敗，而唔係單單黑警濫權!!
外國角度，對黑警，政府自行清理
但對腐敗政府，外國先有人道理由出手

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

距串咀唔代表有乜贏左，69前都係咁
之後輸到仆街，所以對我地唔一定壞事
對家有新進展就一定，可能有上而下換哂指揮
劉業成翻兜可見，一定係唔滿意舊策略

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

佢兒家轉風向落經濟， 都係果句， 樓價一日未冧， 經濟即係無問題啦 dklm

個比喻正呀

串到話示威者係社會上冇持份的人

就係揀個唔係叻到盡嘅
僅僅有能力處理職責範圍嘅聽話井底蛙就夠

睇得出
佢而家勝券在握
好似覺得贏撚硬咁

淨係覺得佢烏雲蓋頂、應該以後都無好日子過。

佢政治國際視野咁狹窄

好明顯佢覺得自己羸撚緊啦嘛
反正等美國一出手所有野都好快收皮

驕 兵 必 敗

呢d人唔可以比機會佢

因為佢可以將支爆導致既差勁經濟表現，卸落示威者度，等人開始埋怨係示威導致

777係妹格才對！

妹仔格

全方位傾掂數，加埋解散軍

你專開鳩post亂spin, blocked

正解

純粹我覺得自從塞鐵整交通燈之後佢哋覺得民意開始逆轉，所以開始以勝利者姿態行出黎

好明顯係佢後面有人back
差佬換人，HSBC兩件落馬，商會，建制甚至解散軍，圍堵

亦證明話個仆街想辭職，無心戀戰幾流
根本戀棧權力又欺善怕惡
等到有人撐就即刻變臉同串柒柒

佢好似玩卡牌 抽到靚牌既心情

每當啲人沾沾自起嘅時候，通常就係"差唔多"嘅時候... 唔駛辭職啦，等雙規啦屌佢老味

我諗佢哋未必控制到hsbc d 人嘅，但721嗰陣民意太低，佢哋唔敢出嚟
過咗一陣大家開始遺忘，同埋應該好多中立真係好忟啲人玩地鐵，咁佢咪就儲夠彈藥行出嚟囉

HSBC同其他英資唔同，係greater china 嘅business佔七成以上，變相同俾人鏈春袋無分別

民意係重要，但無可能一下子overturn哂，一定係佢果邊全方位傾掂數

調返轉咁講其實佢之前有咩傾唔掂數?

之前商會民建聯差佬甚至張建宗都離行離迾

其實送中已經一早停左啦，割禾青話民眾勝利咪大家好來好去，冇必要塞MTR，搞交通燈，蹤火，做埋哂d公眾唔接受既野

反送中係原本係保護香港法治，但係用緊既方法係正正破壞法治，想政府放左有份破壞個班人？難d囉，公眾係唔會接受未審就放，唔好講d咩黑警，紅底政府，個d無謂野，一個人有無罪係司法制度既事，政府/警察都無權定你罪，如果連香港司法制度都信唔過，地球冇咩幾多地方岩你住

又少一個3毛account

你up乜春呀5毛

含完撚 串左好正常姐

係唔係笑話黎架？相信香港司法制度

佢睇到個風向 同埋見到班連登仔冇哂計

五大訴求，你淨係講一個，雙普選呢？

你好怕勇武咩？

佢只係以為自己抽到好牌有人撐
實際上撐佢個個都比美國打到一身蟻

同埋好優良司法系統要有公正既律政司，而家係無

你唔好spin, 我屌你係俾多啲人睇到

今次反送中，每次政府以為有計嘅時候，我哋覺得有危機嘅時候都逢凶化吉，可能真係政府多行不義嘅結果。謹記群龍無首是大吉。

你對法治嘅定義同中共港共一樣
法治唔等於法律ok？
Btw blocked

呢個係琴晚，好奇怪

因為佢好清楚你地再咁攪法，場運動好快玩完！
一開始形勢大好，但睇依家林鄭胸有成竹個樣，唔洗旨意佢會回應我們任何一個訴求
你地係為左發洩定要係為左香港好？

雙真普選

都係個句
佢洗撚理你地
佢根本覺得自己唔會輸
背後有富豪有中共撐腰
就算700百萬人上街個結局都唔會變

美國佬呀

可能恥笑緊香港就黎爆煲，錢就比大陸拎走曬，你點反都係死撚硬。我就返撚緊英國，你班港豬慢慢同共慘黨玩啦。

係就一早走撚咗，你估佢咁留係度風險唔大咩

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

我覺得 [林鄭下台] 呢句口號係必需出現返
雖然林鄭下唔下台唔重要
但係可以令大家有返個目標, 對準返個政權

鄭生

依家啲人個個變左仇警
對佢對政府根本零壓力

喔？你代表成個美國？

返歸啦仆街

喔你老母呀仆街

咁你慢慢返大陸生活啦,大灣區歡迎你 大家認住呢個純種三毛,block咗佢

唔該晤好散播語言暴力，Auntie 級人士唔怕你block, 做實事

Agree

有番信心

琴晚比人屌完姐

香港人到今日重係輸撚到仆街

黑警戰術有變動！

經過5/8 SSP, 10/8 WTS, 觀察到黑警戰術已經有以下改變
岩岩係另一個Post講過, 開新Post講多次

依家係玩快速包圍, 快速舉旗
唔會放TG, 用突擊沖出黎拉人
見人就拉, 用非法集結鎖48, 等和理非, 街坊都唔敢出

新上任果個識玩, 用緊雨傘既招數
- 黑警企定任你屌
- 唔打到佢都會冷處理
- 特登擺一條好少人既防線, 俾記者影, 之後先大量支援, 大約5:1
- 盡量快速拉人, 唔打唔磨唔作無謂對待, 減少前線失控出錯機會俾鏡頭影到
- 拉人即大量盾圍圈唔俾記者影, 叫你無限後退, 等你影唔到

短期應對方法:
盡量保持最少50米距離
一定要肯定自己可以跑得快過狗
唔好再大安旨意等埋警犬擺陣, 放埋TG先轉場
舉完藍旗, 下一秒就會沖你 (岩岩WTS先試)
小心附近會有黑衫便衣拉住你唔俾走 (未fact check)

唯一諗到既長期方法就係要拎番主動, 迫黑警出手
雨傘同依家唔同, 就係我地依家有勇武義士
否則好快俾Popo帶到變雨傘2.0

佢今日著番祺袍, 之前著西裝

只係有啲濕鳩智囊教佢打經濟牌而佢又覺得勝算高

其實我地照舊咁行，佢最尾都係要收皮，千祈唔好暫停示威活動

柒婆讀social work㗎喇，咩鳩經濟外交撚識咩

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

唔岩聽就係5毛，3毛，為幾毫子出post? 咁睇少我？

我唔知原來拎住回鄉證，可以係大陸長住架喎，大陸你真係熟過我，唔怪得有人話最激烈個班廢青好多都係每日150個d大陸新移民，來自大陸反大陸，真係要fact check下

我呢d賤骨頭, 要走就要行遠d囉，走去UK/EU，專業資格又係UK同EU發既，揾食都叫易d

真心同意。

我地就好似奴隸咁，而塞地鐵變相係打尻隔離企埋一邊唔想作反嘅奴隸。其實真心騷亂已經搞佢地可能食少兩餐。佢地唔篤灰已經算係咁。

我地首先應該幫佢地解決實際嘅困難，而唔係屌尻佢地。

警犬就唔同，打贏佢地係會令777驚到仆街，所以一定要長期大量打擊！

最後就係應該奪帥！揾一個方法將死777,e.g.禮賓府。

***大家唔好忘記屯門嘅成功！要搞就應該向個個方向搞！

施政報告會係佢報牛嘅時機
佢話會有大膽嘅措施
一心想整死反對嘅人(由其係年青人)

做香港人真係好撚苦

依幾日冇咩事發生
訓得好咗

佢應該經都停埋 仲懷有

好打得又復活了

驕兵必敗

由得佢啦

我地團結，堅持返個信念

睇對手策略作出應對

佢覺得自己會贏係佢覺得炸

唔好比佢佢呢d詭異笑容嚇疾

佢蠃左就大賺，輸左大不了返英國。有咩好怕

仆你老母個仆街啊仆街，戇撚柒柒咁就死撚開啦

縮返入你老母個閪玩官老爺啦仆街

唔係就過黎含我條撚

收皮啦柒頭，我叫乜柒關你撚事，戇撚尻天使，笑撚死人咩

美國國會夠唔夠代表美國呀傻閪

仲二等天使，哈哈哈真係笑撚死人，返歸啦仆街

天你條撚

人地少少表情你咁緊張做乜?
獨裁者唔到死果刻唔會認錯

喔唔撚得啊傻閪

我擔心我哋係驕兵 呢度好多post say 塞鐵阻路整交通燈好成功， 如果你有返工嘅話應該知道啲同事基本上個個係媽媽聲，唔知邊一忽成功，完全唔會鬧政府，只會鬧年青人(雖然呢度啲人覺得市民識得咁聰明分辨地鐵有問題係因為政府唔肯認錯)
其實我真係有少少擔心係我哋驕兵必敗 嗰啲檢討post永遠都好似沉曬底咁...

絕對同意，我提少少意見樓上條傻柒就想屌到開花，搞撚到我水都笑撚到出黎

喔係咪唔撚得呀？無屎忽個個一刻戀上

唔係就即刻躝屍趌路

保持謹慎呀大家